2020年第一天：香港人，遊行！！！

推！

Push

推推推

推

tui

0101見

push

好想見下大家
手足係要黎見架

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報